(快推俾現場) 深水埗！避一避先！

URGENT

[緊急分析]法！不！責！眾！

唔好玩住喇

自推10

9

8

7

6

推

5

4

3

2

1

負皮又想睇清場？今明去玩咋唔係咁都要好似追巴士咁趕掛

推返現場po

［突發］深水埗現場

今日無人被拉 休息下先

佢地布好防 準備黎料

隔離post!!! 大量狗車包抄，係咪局都夠鐘返屋企飲湯喇~~~

［突發］深水埗現場

#4700 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

地圖

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你